是咁的，我係南美闖蕩六個月[遊記+你問我答]

小弟而家旅行中, 係南美, 見有時間就的起心肝開post 求支持, 遊記後補。我打字好慢, 所以不定期更新。問題會盡量答。

獨遊？

已正皮

支持

支持你 ，岩岩歐洲遊左2個半月
南美係另中一個目標
想問下你有無租車/有車係咪方便超多
例如某d地方要有車自己先去到

冇錯 毒遊緊

冇車牌
自駕遊係另一種感覺
不過都好方便

去過乜地方？之後會去邊？

利申：過來人，去過7個月

點生存？當地打工定有一大舊錢？

lmlm

Lm

暫時去咗阿根廷同南極, 而家係智利。
巴打你又去咗邊呢

一大舊錢

識西文?

你講既三個地方，再加北邊幾個

it is a time to go

大家好，今次係小弟第一次寫遊記，想記低自己嘅經歷，文筆有啲差，唔好屌咁大力，問埋我影相好屎，希望你地鐘意同留低正皮黎支持下我咁，有咩想知可以隨便問。

我一開頭其實冇諗過去邊到，淨係諗住去周圍睇下，探索下個世界咁，就黎咗南美。
我上網搵過下啲機票，買咗張單程去阿根廷， 就出發咗。Btw，單程機票真係好撚貴，記得早啲睇定同plan。
我首先由香港飛咗去多哈，十個鐘，跟住下班機又要等多十個鐘，之後由嗰度飛咗二十個鐘，中間係巴西里約熱內盧停咗一嗰鐘加油，不過冇得落機，總共用咗四十嗰鐘先到，去到己經係夜晚九點。我攰到仆街，用咗機場嗰wifi搵到間好似唔錯嘅hostel，佢地話最好嘅方法去嗰到係用穿梭巴服務，叫Manuel Tienda Leon ，百幾港紙到，事後睇過係最抵，佢車所有人去一個近市中心嘅中轉站，然後再轉的士，大約一個半鐘頭到。係的士嘅時候我同同車嘅人吹水，識咗嗰埃及人，吹咗陣，佢問我去邊間hostel住，我指咗嗰地址俾佢睇，跟住我就冇咗件事。
去到房已經十一點半，我開門入去，竟然入面啲人訓哂。我就咁跳咗上床訓咗，果時好天真咁諗可能呢度啲人係咁。。。跟住我好快就知道我錯哂，訓訓下三點幾就成功俾樓下啲人嘈醒咗，跟住五點離多次，咁就過咗第一晚。第二朝起身落去食早餐嘅時候順便問下有咩好做，同我roomate吹咗唓水，佢係一個中年英國人，黎過buenos aires 好多次，地頭蛇一個，跟住我突然見到番個埃及人，原來佢住嗰間酒店勁差，之後佢醒起我俾咗嗰地址佢佢就過咗黎。嗰日係星期日，當地有嗰頗為出名嘅市集，叫san telmo market。我去咗嗰度行咗一陣之後返咗去，見到嗰埃及人搞掂咗啲手續，我就同咗佢一齊出去行吓，吹咗陣，知道佢叫做fade，飛過黎係為咗移民，我問佢埃及危唔危險，佢話唔危險，只係要小心啲扒手，佢當地人住咗咁耐，都俾人偷咗銀包幾次，可想而知啲扒手嘅技術有幾高，嗰日行完嗰市集之後就返咗去，吹多咗陣就訓咗。

其實小弟仲整咗段片

希望大家可以睇下, 我會盡量加速, 同埋啲圖後補

LM

lm

會唔會去秘魯

我都諗緊去南美獨遊 但個個同我講好危險 你會唔會去天空之鏡同馬丘比丘？

要keep住update啊巴打

留名
係咪去左Patagonia???

唔識, 身體語言+英文=萬能
Btw 我差唔多聽到聽得明㗎啦

一定會去, 聽啲人講好正

巴完全冇問題, 有安全意識就ok
梗係會啦!

去左啦, 我段片入面有

如果係絲危唔危險

留名

其實都冇乜問題
夜晚出街有人陪都ok
佢地都係劫財唔會劫色嘅

你係阿根廷留咗幾耐？
有無畀人搶嘢偷嘢？
有無遇到咩墨汁黨茄汁黨個啲？
聽啲人話博卡好危險

同埋你啲相係手機定相機影？
啲人講到財不可露眼咁，但去到咁遠又無咩理由有相機唔用相機影相

Sorry 好多問題

一個月
好彩仲未出事
我有去la boca, 片有啲相, 要識路
再唔係你俾tg 我我答你詳細你

Tg id: zxc1101
唔該巴打

正皮留名

W trek Torres del Paine? 有無行

Venezuela會唔會去

唔會, 問過幾個當地人, 佢哋基本上係逃亡出離。嗰度太亂, 同無政府狀態冇分別, 我仲未想死住

無, 去咗阿根廷嗰邊嘅patagonia。唔諗住去埋智利呢邊

Plan緊去秘魯同玻利維亞 一個人去易唔易？

quit job 去旅行？

樓主英文咩程度？ 我覺得冇錢同英文廢根本去唔到

個邊講西文 而且手指指都溝通到啦 再唔係咪用google translate
不過冇錢去唔到是真的

有冇諗住去玻利維亞？

想係布宜諾斯艾利斯度搞玻利維亞簽證點睇
當地有冇去天空之鏡既團？

google translate 先係大神, 英文根本除左首本之外冇人識, 唯有練多啲西文

有諗住, 我都仲未搞簽證
有團, 我諗住去四日三夜由智利北邊antacrma dessert 上嗰種
buenos aires 搞ok 呀

有冇諗住打針，有D人話唔Check

想問幾個問題：

1.巴打你會唔會去ecuador同colombia?
2. 你係帶少少錢去先，之後遲d喺atm再攞定係一次過帶哂？平時點樣 keep住d錢？ 同埋你呢個trip budget 預幾多？

thanks

呀仲有，有咩原因令你有衝動想去半年旅行？係厭倦返工生活就辭職去？

我都想好似你咁去南美長旅行，但辭職去，冇左份工好似冇咩安全感

其實atacama 出發既，3日2夜就到，除非你返智利，咁就4日3夜

要打黄熱, visa 講明要有, 得衛生署有, 要預約